覺唔覺得畜力仲柒過psg?

連續兩季咁高班費 買曬成班入籍兵 假鬼

仲有特權可以出多幾個大陸仔 用廣州做主場

但都係一個盃都冇

畜力狗

恭喜大埔

啱啦贏鳩班支那人

老棍二有冇資格.jpg

港足無討論價值

香港足球勁揪！

出現了
師兄講得好

True

老棍二繼續搶口串鳩你班物體入去踩場阻住佢同啲撐佢嘅畜力狗神交

由於老棍二不知悔改
現誠邀各路英雄（教友除外）出手襄助

老棍二 佢其實冇老二